耿爽: 何韻詩不自量力

歌手何韻詩以非政府人權組織「聯合國觀察」代表的身分，在瑞士日內瓦的聯合國人權理事會發言，指出香港的民主及人權受到嚴重衝擊，「一國兩制」正步向死亡。

在北京，外交部發言人耿爽批評，有關的非政府組織違反聯合國憲章和人權理事會的相關規定，在發言中挑戰一個中國原則，干涉中國內政和主權，污衊中國的人權狀況，中方表示堅決反對，並給予強烈的譴責。

對於何韻詩在發言時，呼籲聯合國召開緊急會議保護香港，將中國從人權理事會除名。耿爽表示，想把中國除名，是痴心妄想，又以怎麼可能作回應，認為她的說法是不自量力。

耿爽重申，香港是中國的特區，香港事務純屬中國內政，任何組織、國家和人士無權干預。香港回歸以來，港人治港、高度自治的方針，得到徹實的貫徹落實，香港居民享有的權利和自由，依法得到充份保障，事實有目共龧，保持香港的繁榮穩定，不止符合中國的利益，也符合世界各國的利益。

香港假設有主權 點樣防止唔搵親共
佢依舊可以派選舉機器去種票

耿爽重申，香港是中國的特區，香港事務純屬中國內政，任何組織、國家和人士無權干預。香港回歸以來，港人治港、高度自治的方針，得到徹實的貫徹落實，香港居民享有的權利和自由，依法得到充份保障，事實有目共龧，保持香港的繁榮穩定，不止符合中國的利益，也符合世界各國的利益。

呢一段我相信記者同阿發言人都係Ctrl C Ctrl V

Hocc已經成為支共監察目標

強烈的譴責＝做對了

堂堂口交部出黎屌柒一個藝人

耿爽 你唔好吠咁大聲 你睇下自己有冇咩海外資產
唔係你就係下一個華春瑩

被口交部開名, 光榮黎

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

耿爽: 㕵㕵㕵㕵㕵㕵㕵，㕵㕵㕵㕵㕵㕵

㕵㕵㕵㕵㕵，㕵

㕵㕵㕵㕵，㕵㕵㕵㕵

聯合國監察你都唔俾
咁你入咩聯合國?
躝啦

講咁多年都果幾句,好撚悶

又口交

哈
好笑
已閱

明既
冇人識你條口交部look7

你地依啲蟻民TONE

口交部又發癲

有冇新意

前方有敵人，方向正確

咁多野講, 證明佢地驚了

睇完耿爽咁嬲我好忍爽

有冇譴責埋肥佬黎勾結外國勢力

不自量力但起碼激到你地紮紮跳

爽!! 爽死了...爽死了

繼續喺全世界面前屌香港人囉
愈屌愈證明支那欺壓香港

恥鬼

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

做法正確

梗爽

打飛機梗爽架

一個真正香港人為香港發聲，豈容ＣＨＩ ＮＡ人說三道四

口交部認證

會另外再譴責

唔係邊有咁多嘢講

要分幾次

耿爽重申，香港是中國的特區，香港事務純屬中國內政，任何組織、國家和人士無權干預。

乜人都唔講得

何韻詩成就超越左梅姐

大喝一聲

good job

世界知名

個啊嬸係咪死撚左

講中左，嬲嬲豬啊

耿爽批評，有關的非政府組織違反聯合國憲章和人權理事會的相關規定

何韻詩原來唔係一個人，係一班人

香港人及何韻詩fans強烈譴責中國代表於何韻詩發言時兩次打斷其發言

人地何小姐， 有自由去聯合國發言， 你更爽只可以日日係長城網內打咀炮

不自量力 好過 支共欺壓弱小

刺痛要害

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾

繼續咬

恥爽

成日見親佢個名都好撚燥
到底爽咩撚

2014年封殺已經係啦

個logic係連支那都唔講得

駐港公署有

見親佢個名都諗起個膠笑話

外交部駐港特派員公署對美國副總統彭斯及國務卿蓬佩奧，分別會見香港商人黎智英，討論修訂逃犯條例及一國兩制，表達強烈不滿及堅決反對，並已經向美國駐港總領事館提出嚴正交涉。

發言人表示，黎智英是什麼人、持什麼立場、在香港社會扮演什麼角色，美方心知肚明，華府高層在香港局勢的敏感時期，排著隊見黎智英，是別有用心，發出嚴重錯誤信號，強調堅決反對外部勢力插手香港事務。

發言人強調，美方無視國際法及國際關係基本準則，一再干涉香港事務及中國內政，干擾特區政府依法施政，要求美方立即停止錯誤言行，不要在錯誤的道路上越走越遠。

其實成左好耐

安倍出聲

香港人 : 耿爽不自量力

幾時登報屌柒口交部

堅決反對，強烈譴責

收皮啦支那狗

究竟春姐去咗邊

條友呢排咁多野講

無人權既國家除名好應該

咁嘅小人物駛乜勞煩你口交部出嚟回應呀

迎春花

呢條柒頭呢排成日出黎
華春水呢?俾人炒左家?

爽死了

取消哂功能組別已經可以有議會控制權

國家認證✅

咁大個政權連一個小小歌手講句野都要搵個口交部出黎回應

你耿爽係咩料呀，不自量力到底係邊個

日日都吠

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

干涉中國內政？

咁都仲同人講有人權

呢個緊爽一個月黎口交左幾多次?

阿詩你做對了

係咪京京

香港人係時候登報屌柒中國外交部

耿爽，原來你係街執架，你親生老豆姓吳

吳爽

梗爽： 汪汪汪

“任何組織、國家和人士無權干預”
包括中國

連講幾句野都唔比 邊個打壓人權？

一個香港歌手居然會比支共外交部公開譴責
成世人都無諗過

事實有目共睹

真
個名又蝗又柒又乸型

聯合國（法語：Organisation des Nations unies，縮寫作 ONU；英語：United Nations，縮寫作 UN 或 U.N.）是一個由主權國家組成的政府間國際組織，致力於促進各國在國際法、國際安全、經濟發展、社會進步、人權、公民自由、政治自由、民主及實現持久世界和平方面的合作。
如果聯合國唔介入 不如執柒咗佢

一個歌手講野比人打斷2次仲要事後屌人
呢個政權真係仆街到一個點

敵人反對的

屌你老未整返個全體香港市民既聯合聲明屌柒中國口交部啦

證明做對了

但擔心hocc人身安全

出解放軍未？ 我真係好驚呀

不如成立個香港外交部每次屌柒呢條恥爽啦

華春瑩衰左d咩呀？

唔做口交部後，爽哥會唔會出來拍GV

凡是敵人反對的 我們就要擁護

敵人反對的就要支持

其實如果個個國家都講
XX事務純屬XX國內政，任何組織、國家和人士無權干預。
咁聯合國仲有咩可以管？

快 d 登報屌柒口交部同耿爽呢個撚樣

做咗黨嘅肉便器

既然佢咁不自量力、佢力量咁小，咁強大嘅中國外交部又何必特登發個聲明指責佢？

用咗template 10年

咁唔滿意退出聯合國啦

口交部 啵啵

........................呢條撚樣你都岩？....

人地邀請佢去架，你呢？門口狗

耿爽呢條柒頭幾撚時死, 淨係識汪汪汪汪汪

好驚HOCC 同佢屋企人有事

春瑩子去左邊

之前有啲人話呢個年代冇乜可以揚威國際嘅香港歌手
依家我地有hocc

條友係唔係ai?

條大媽呢？真係收左皮？

何韻詩人生唯一污點係唱過小丸子

含緊老習JJ

乜野野梗爽, 咩名黎

耿爽日日都要出黎，就黎忙過警犬
貿易戰打咁耐佢就口交咁耐，而家到香港
耿爽：你班仆街俾我抖下喇

問過大陸人 比人拉左但你可以話出外進修

唔想有人可以干涉你
咁點解支那唔退出聯合國
成撚日講內政事務,國同國都算啦
而家係聯合國啊 屌你老母

已閱
我冇野講

對抗操控十四億人, 全球第二大經濟體的中共獨裁暴政, 跟本都是不自量力
但香港人不畏強權, 勇敢站出來抗爭

支共唔鐘意俾其他國家管
咁咪退出聯合國囉

hocc咪就係幫支共申請退出
支共又唔鐘意
真係麻鳩煩

北韓唔係聯合國一員
咪冇人理佢囉

點解佢每次塊臉都有層黑氣咁

呀詩講岩野

我都想知。

晏d
c & p都要時間嫁

個post開頭咪寫咗囉…

笑左

有名你叫，口交部

人哋就係堅持比佢講，你吹呀
同埋香港人干涉咩內政，香港人都唔可以干涉內政，咁邊個可以？

睇完耿爽真係極爽

次次聽佢講嘢就嬲了
一啲尊重都冇

佢哋越打壓，即係件事越啱

搵人deepfake佢做口交官

如果對手鬧你的話，即係……

Ching係寵物傳心師？

What the fuxk?

好耐冇聽到呢八個字「港人治港、高度自治」
諗住搵搵基本法係點寫。

一搵就搵到同警犬有關的

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

sor9ry , 離左題

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

Push

你仲咁緊張
即係怯

好無禮貌

香港人講香港時事都係干涉中國內政
咁即係香港其實唔係中國人啦
原來耿爽都係將中國同香港係分得咁清楚嘅

加油, 大衛都可以打倒哥利亞

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

證明做對了

我寧願請個CEO返嚟將香港當盤生意咁經營，俾佢用晒自己人都仲得。如果香港人炒佢魷魚，佢就帶埋佢條team走。

比習習屌屎忽梗係爽

官方認證

梗爽係唔係忘記
美國國務院今天宣佈正式售台M1A2同刺針這回事

Hocc兩日內升左幾多個lv?

每次見到佢個名都諗起「爽死了」

當年國共內戰，共產黨都是不自量力的暴徒？

佢搞港獨，5 d 拉9 佢

簡單來講
博屌

剩係睇中共點晌外國出醜就夠爽

其實會唔會強烈以外既詞？

中正要害

凡是敵人反對的，我們就要擁護；
凡是敵人擁護的，我們就要反對。

唔係法治社會咩
人人平等喎 咩叫不自量力

好怕hocc出事

耿爽同香港人有咩關係！？
食撚屎喇！

呢啲廢話唔需要care 啦

人類傳心師

你當口交部個朵流㗎

HOCC根本係香港歌手既傳奇

隔離話搵佢做議員
我覺得D唔DQ都成問題

哦

有目共睹？我見唔到喎！係你對目出現咗問題？

全世界只係有支那國日日派口交員出黎口交

耿爽:香港特區事務屬中國內政，任何香港人無權說三道四，中方有絕對權力在任何香港人發言時打斷

共匪必受天打雷劈

好撚驚啊

咁就要「加大力度」了

緊爽

改漏左

Dick 爽

迫到口交部出聲即係做啱了

其實係咪得中國個外交部咁Q煩,定係人地外國既香港唔講

何韻詩是有種人

阿爽不爽了

何韻詩準備俾中國抽後算帳~~ 今次GG了
不過BTW都多謝佢為HK既付出
多一分力都好過冇

見到你嬲我就開心啦

我們要好好保護她

耿你老母

香港每一個人都一樣有權利出聲，憑咩話人不自量力？

你極權係你地中國嘅事，呢到係香港！

可能連香港都入唔到

我們都是何韻詩

依段廢話，我諗有正常頭腦嘅人都唔會再相信

佢個樣成日乸口乸面
點撚樣爽

聯合國其實是廢的
哩啲會有咩實質事情完成過？

永遠都係

香港事務純屬中國內政，任何組織、國家和人士無權干預。香港回歸以來，港人治港、高度自治的方針，得到徹實的貫徹落實，香港居民享有的權利和自由，依法得到充份保障，事實有目共龧，保持香港的繁榮穩定，不止符合中國的利益，也符合世界各國的利益。

等睇爽死了

17個正評狗比？

聯合國口交部vs中国口交部。

係香港娛樂圈內政，口交部不得干涉

何韻詩: 耿爽不知所謂

做敵人堅決反對的事

好爽

支那不自量力兼不知廉恥

口交部收皮喇
唔係樣樣都係事實
你洗撚出黎屌咩

香港人要珍惜HOCC

耿爽 IS DOCTOR LEE

好大個官威喎 口交部

從來都係雞蛋vs高牆
咁點？

收皮啦 口交狗

我無野講

到底咩人係可以干涉中國內政
喔 原來唔係外國人 香港人
係自己人

好撚嬲但又吹我地唔脹

支持HOCC, 趁份糧未洗哂去網購下先!!

同超英趕美 深圳幾年內會追過香港一樣

正式宣戰

被強國外交部暴政公開打壓，係一種榮幸。

任何組織、國家和人士無權干預。

中國都唔可以干預香港

超英趕美 都講左60年有多 足足一個甲子

『就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮 』

可能睇佢資料時見到呢兩句，所以驚咗。

香港人批評香港都係干涉內政

其實耿爽悶唔悶，講㴝講去都係果幾句

who?

送左中一定有佢份

不自量力你又出黎口交？

唔係身有屎怕咩比人干預？
一定係背後做過野先怕人干涉你啦

唔睇內容淨係見到個名都知講咩

不自量力又咁緊張

不自量力？係咪話緊自己咋

大家課金買碟買歌支持hocc

依家對面隻🇰🇷🐟就係咁

咁姐係側面認證香港人不是中國人
等我老母仲撐左你咁耐，你對得住佢咩

痴心妄心呢幾句講過幾多次

五毛帶風向

打錯啦, 佢個名叫恥爽

口交部到底係有幾鐘意口交先可以事無大小都口交一次

重有

問題係點解大會會俾佢發言
係咪阿豬阿狗都得先
如果係就放隻5毛上去吠啦
人地出現得即係有資格
咩叫不自量力啫

耿爽究竟係咪一個禮拜返足七日 日日都見到佢9 up

有D掛住華春瑩

對啦痴心妄想
可能真係轉個撚頭就將你除名啦屌你老母

做咩呀 諗住捉佢番大陸呀

等陣俾咗個職位佢做到聯合國人權監測組織先跌眼鏡 仲講喇真係有可能㗎

好心講咩做咩都話干涉內政 就咪撚參加任何國際會議啦
你地班撚樣都唔聽人講野 只有自己講
咪走出自己國家學人講自由講自己國家幾好 但人地比DD意見 OR 睇法就話人干涉

你壓逼得太勁 中央會發動第二次六七暴動
好難搞 除非五毛要驅逐出境

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

即係有三分之一香港人都係干涉內政，既然中國內政唔關香港人事就唔搞鳩香港啦

咁又係呀 是但一個人講都會咁應

正

幾時支爆

我地應該都要整返個香港外交部，學佢出聲明，開記招，譴責耿爽不自量力，對香港事務指手劃腳說三道四

愛國者法案

敵人反對嘅 我地就要擁護

咪派韓國魚水準既去選囉
依家新一代班建制無個似樣
去庇護工場搵人黎做都好過佢地啦

口交部幾時用英文發言?
你咪又一鳩樣係國內播，屌

爽死喇🥰

耿不爽了

港人治港，高度自治，即係中國冇權干涉香港內政。

姐係做岩左

仲HEA過維園班阿嬸

支持將中國踢出聯合國！

唔係有裸照流出咩？？？

睇住支那抗議失敗，個主席照比 佢講完都已經名爽。

又緊又爽

夠爽

大陸有撚人權咩屌你老母耿爽

咁2047 一國兩制真係會死
又唔講得

梗爽大限將至

我都想知
開左即捐

香港回歸以來，港人治港、高度自治的方針，得到徹實的貫徹落實，香港居民享有的權利和自由，依法得到充份保障，事實有目共龧，保持香港的繁榮穩定，不止符合中國的利益，也符合世界各國的利益。

呢段難聽過粗口
屌你老母

關你撚事咩 口交部
條氣唔順呀？

口交部要出口指責一個小小明星
計落hocc有賺

睇死聯合國咪又做唔到野

堂堂中國外交部發言人要點名批評一個只發言兩分鐘的歌手，真係成何體統

耿爽死撚咗
耿爽家人:爽呀 爽呀!
刁近平:爽乜撚嘢?
耿爽全家:爽死啦 爽死啦!!!

兩分鐘都冇，得90秒

可以認真執行選舉條例
無得一車車送廢老去投票
無掌心雷比廢佬照住投
無一個地址十個唔存在嘅選民登記
咁樣已經差好遠

仲未計無功能組別嘅話販民一直都係多數派
保皇狗有得惡都係靠功能組別同埋分組點票

做對了

證明何cc今次做得好！有用！

做啱左

黎黎去去都係講呢D台詞,呢份工都幾易做

聯合國無事無幹就緊係Hea擺 討論下商議下全球性話題 但係一半大國領袖只要俾權代言人出下力 真係幾痴線 我都想香港有一棟個款係一定要 超劃時代建築 嘅聯合國大樓攞嚟擺 係將來用嚟被射爆用 每人眼看大樓被射爆 我想可以挑起每一個人心

我覺得比口交部屌係一種光榮黎

好過你日日幫中共打飛機

爽

又大喝一聲

前幾年南韓境內設美軍導彈基地夠係南韓內政啦

証明又做對了

講其他都算 話你無人權又有咩問題
你自己嘅人都認自己無啦

HOCC

聯合國人權委員會嘅作用,就係用嚟監察成員國內部嘅人權狀況，中國如果覺得承受唔到被監察，咁退出人權委員會又何妨?

中共政府有冇履行UN Charter嘅責任，大家心知肚明，指責人哋違反咗UN Charter，根本就係五十步笑一百步

我諗佢本身都唔知hocc乜水
今次一個佢唔知乜水既人竟然受邀去聯合國緊係嬲啦
點解自己無得去呀？

支共講得呢 d 玻璃語=駁唔到

粗眉狗恥爽我屌你老母

聽到悶

有

口交部 = 譴責部

bam共產主義

即係讀話何cc做得冇錯

耿耿於懷+不爽

何韻詩可以話係自鄧麗君之後既歌星

完全跟自己信念做到.當年鄧麗君屌柒支那
今日到何韻詩.當然仲有佢師父梅姐起8964救人

咁勁打美國啦！贏咗你做咩都得

“港独”艺人在联合国发言被中方打断？耿爽做出三点回应
屌又老屈港獨

宣傳機器要出動啦
仲搵人起youtube屌柒何韻詩

宜家有咗國際知名度希望反而安全啲

呢D咪真藝人
相反果D 乜春倫 乜撚輝
為賺果D錢要做晒狗咁

而家反中國＝港獨

僅僅爽好辛苦

一個歌手撚到支那出聲

片嚟
求其搵個藉口造佢啫

即係何韻詩走以令中共全黨賴屎

當眾打飛機爽唔爽？梗(耿)爽

不自量力即係代表你好勁呀！
人生成就再解鎖

最衰金曲獎早左開
如果阿詩依家咁既人氣
金曲獎囉埋更加落中共面

囗交救國

屌你老母

比人踢爆美國有十幾層樓跟住比人瘋狂恥笑cap返以前屌美國果d名句出黎，共產黨見咁丟架就捉撚左佢

證明做得啱

Hong Kong is not china

華春瑩呢

挑戰一個中國原則，干涉中國內政和主權

緊爽日日打飛機唔攰既咩

依條友d咀臉真係衰到一個點

唔係第一次啦

一唔夠人講就攻擊性取向...

Report -> Hate Speech -> Sex Orientation

香港人 就是不自量力

佢老豆為左個回味一刻春宵，所以幫佢改左呢個名。
佢老母個閪又緊又爽

兩分鐘就講曬重點。
口交部要學下乜叫簡而精。

一切親中背景立場或言論 以分裂國家論

收閪皮啦耿鬼

心由相生

香港人：何菇咁講我地梗爽啦

詩詩，愛你❤️❤️

堂堂一個外交部要攻擊一個藝人
仲唔係氣急敗壞？

下一個華春瑩-慾照流出

耿爽重申，香港是中國的特區，香港事務純屬中國內政，任何組織、國家和人士無權干預。

意思： 香港居民都無權干預啊！ 收皮啦！

屌你老母 共產黨

一國兩制下, 香港內政, 中國不要說三道四

爽你老母閪

敵人反對的我們應全力擁護

一個國家小氣到 連俾人批評嘅氣量都無嘅政府
仲要其實唔係批評 係事實

呢個真

一個歌星仔都嚇到你殃殃大蝈失禁咁

耿爽越大聲=越做得啱

香港人批評一國兩制=干涉支那內政？

分分鐘美籍添

睇左咁耐先知係個耿字 唔係狄字

中共愈嘈，即係做得愈啱

不自量力？佢單拖上聯合國用英文發表喎
你重講緊支那話bababa

C兄，你都好重口味下

有海外資產 想走佬

你前任個愛國華大媽係邊啊

打得飛機多，撚爽

淆到仆街了

爽死了！

究竟緊爽有無一次唔係
堅決反對，強烈譴責

中共唔放開香港、只會令香港人引外國勢力解放全中國、自己揀啦契弟!

口交部真係詞窮啦
所以仲話學普通話喎，詞彙少到呢

屌你·耿爽

耿爽is doctor lee

支那成日覺得呢件係閂埋門打仔唔關全世界事😑

撚爽

老細改架

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

果個係"聯合國人權理事會"唔係"霸權理事會", 邊D人先有資格出席? 如何不自量力?

耿爽哥哥你海外資產快沒了!
你老婆都跟腿跑了
你的孩子都不是你的
別出來掉架了 好嗎

證明何韻詩用得岩
嬲到外交陪汪汪汪

何cc

究竟當初中國點入到會

滿清：孫中山不自量力

耿爽，你番屋企同我背毛語錄一百次，同我跪係偉大的毛主席水晶棺100日。

污衊中國的人權狀況
你都冇 點污衊

要外交部公開話一個歌手
笑死人喇

爽不爽了

耿爽唔撚爽
妄想害香港

咁你又回應

有好多美金係屋企，想走佬前俾公安捉到。

吠吠

有政治智慧既, 就話件事微不足道無需回應啦, 加多句一國兩制, 港人享有言論自由, 佢講乜都得, 咁就已經贏晒.
但依加係紮行馬, 一野壓落粒雞蛋度, 不停咁幫香港人爭取國際支持, 成個中共係咪都食錯過期春藥,任何大小事都要過硬, 變晒腦殘, 攪到成個世界都敵視中國. 咁落去中共倒台真係指日可待

咩人都唔得，有神秘力量自行運作

老共反既野即係真理
本身唔信何小姐 依家信晒

係滅口..

真心覺得Hocc好叻

不自量力，螳臂擋車

因為生命誠可貴，自由價更高

不過奴隸唔會明

我無野講

華瑩唔見左好耐

我係唯獨對佢好反感
以前借佢師傅上位 唱歌又難聽
扮關心時事 民主議題永遠唔出現
一講民主就sound bite式就一定有佢份

耿鬼

成日都用口打機

哪暴徒們為何去信英國下議員叫人道歉？人家沒有內政嗎？

學啊食屎狗王毅話齋，你是中國人嗎你有去過中國嗎只有中國人可以批評中國人權
依家同食屎狗更耿爽講，我是香港人我有權批評香港事務，香港一國兩制根本沒有實行沒有民主，一國兩制沒有切實執行，香港人有權批評香港內政

2019.7.10 itunes store album 榜

2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

人唔笑，狗都吠

18 19 都推返上黎 好勁

條撚頭講完自己有冇面紅

HOCC PAKHO DEANIE姐
全部要香港人供養！

Deanie姐啲歌30幾年前都推到上嚟

勁！

耿爽不自量力

證明做得岩

OH 方向正確.

堂堂口交部刁個不自量力嘅三流藝人

緊爽
睇下你有幾爽

低鳩能，咁小事都走出黎咬

香港人講香港又干涉內政痴撚線